希望下季西班牙足總吹撚死賤種鍠

樓主疤狗
好肉酸

你老母幫我吹緊呀柒頭

樓主有我撐腰拉莫狗 吹牙

等睇賤種鍠下年俾人唱撚死，激鳩死班垃圾球迷